吊奶星，強烈建議牙連仔設立會員學歷階級制度！

每個會員都要貼畢業證書！！

小學畢業者 獲賤等會員
中學畢業者 獲低等會員
大專畢業者 獲中等會員
學位持有者 獲高等會員
碩士博士者 獲榮譽會員

咁樣就可以分到冰d會員係中學都未畢業
and批鬥佢地！！

上一層可以屌鳩下一層！！
進行階級鬥爭
爬羅剔抉 刮垢磨光！！

利申 毅進畢業

支持豬蛇，等班新會然受下教訓

博士呢？

皮已負

利申：碩士

博士就做admin

連仔同望遠係博士？

支持

明留鍵一

樓主講得好

收咗工都繼續守護香港

#respect

我衛我壇

Yes

你叫啲書都未讀齊嘅新會然點算呀？
無得鬧人點顯得自己威呀？

##fatc

Me PhD wo

階級鬥爭唔係用學歷黎鬥

我未受教育

我想要個夏威夷風情厚批 百事走冰

豬蛇今日唔洗做冬咩 咁早出去鳩up

同緊牙joe打邊爐

爬羅剔抉 刮垢磨光fatc fatc

讀緊k2

有病

幫我含撚都未有資格

榮譽會員有咩福利